save hk藍絲：巴士佬擺份報紙響車頭，可否投訴？

班全身G點嘅撚樣真係好煩

個客跌左咋
再嘈全部失物扔落海

以後只可以擺藍屍車頭相

藍絲多退休人士，日日追擊返工港人

無良

狗巴：好撚難請司機

唔鍾意呀？quit行街囉
By the way你成日都見到蘋果架

執到待認領 方便個客睇到

唔好搭囉quit巴士囉

個名加個hotfire 做咩，咁中二病

藍絲有冇諗過
點解司機會放入蘋果響車頭？
係唔係第一件事就投訴

再投訴一個鐘一班

圖呢

唔鍾意搭巴士咪唔好搭囉same logic

咪撚搭囉屌

Exact7ly. 嗰班廢老冇乜time cost.

咁係咪放其他報紙就得，係放蘋果就嗰得先？

我怕個車長行行下睇報紙 dllm要幾弱智嘅人先講得出呢d野？

表揚市民遵守交通規則

巴士可以收附加費

垃圾黎既 我究唔想見到支那旗喇 燒撚左佢點解要係犯法呀？

周街報紙檔點行街？

你唔想見到咁多文宣？
Quit左條命佢囉

藍屍真係好L鍾意投訴
調返轉如果個司機放既係文匯報
都唔會有人搞佢由佢自己癲

只有藍屍先唔識尊重言論自由
淨識搞 9 人或者帶刀襲擊人

擺司長張相做車頭相

擺報紙就投拆
擺風火山林就加許

班窮柒閪藍屍狗仲搭唔搭巴士好

班狗又見係自己友就唔撚理，無敵
神獸出現係港共做成

习主席車頭照

仲搭巴士？好明顯就係你自己問題

好心班藍屍分下主客啦窮撚要逼巴士仲搞咁多野 係要搞到一個鐘一班/車毁人亡先開心

CUT撚哂D廢老福利就岩

咁有骨氣唔好搭囉

真，仲要投訴埋所有帶電話嘅司機，驚佢哋會dup低頭睇電話
有手錶、apple watch都應該要投訴埋佢

$2

我驚司機行行下見到國旗感動流淚起立唱國歌構成危險

藍屍記住要投訴埋7仔呀，成疊毒果擺喺度，好撚離譜囉

最好遞解晒佢地出境

行行下睇報紙？

搭下班囉

明白既kelvin，唔好搭巴士，quit巴士囉
你成日都會見到巴士放報紙嫁by the way

依d 人應該比火燒

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

仲記得當年廢老同巴士佬嘈嘅結果

又曲線教我地做野

不如佢示範吓

條廢老比得果兩蚊有咩資格阿之阿jor

狗巴：咪撚煩啦藍屍 我炒晒啲人你黎做呀？

我好有興趣知道行行下車點係果個拉拎份報紙黎睇。

而家啲車長都好醒
一有廢老搞事就會扮暈攬炒
最後成車屌廢老

擺呢張囉

佢地拮左g點就叫傢啦，有用過腦就唔係藍絲啦

有聲

藍絲就係咁屎忽鬼，唔鐘意既，咪同個司機講囉，又要唔鐘意，又唔講，想點呀

炒哂d司機等藍屍自己揸巴士

次次見到九巴仔用好cute個樣舉中指同講粗口就覺得好撚好笑

可以
班廢老記住唔好搭

成班藍屍葛狗上身咁

當年巴士炒車死咁多人都係班藍屍賭徒自己搞成咁

以後買完餸唔準搭巴士，黨鐵。

驚你進食呀

唔好答兩蚊巴士囉

無字幕仲好

日日係美帝臉書叫春
班弱智藍絲好係好好笑

頂唔順咪罷搭囉

依家唔係佢啦
依家有個仆街美容廣告屌佢老母臭閪
開襯片都彈出嚟
一個鐘頭睇咗2 30次
我屌爆你老母個臭閪美容閪

係啊，搭的士囉

幾好幾好

投訴d 乜
阻住行車？
唔鍾意等下一班

其實佢地知唔知曱甴係指黑警，咁out嘅

小巴佬擺份報紙又唔見你班仆街藍絲講

上年班狗開左個頭 唔show委任證
狗鐵狗巴都唔出車長全名 淨係show英文簡稱

而家奉旨戴口罩蒙面+代號名
藍絲冇得放上網公審

啱呀 建議炒哂所有巴士司機 搵3萬精英揸埋

車長: 投訴？比個頭你掃啊！

Quit巴士搭黨鐵啦
講個笑話：藍屍叫人唔好政治化

咁擺車尾冇問題啦

亞博有自由神像又投訴
Icac有榮光又投訴

唔鍾意咪Quit囉

好大個豬鼻🐽

再嘈車都唔撚開.jpg

下次擺林病張車頭相

原來一直睇錯咗
頭頂 冖 冖 先係對眼
中間兩粒係好大嘅鼻哥窿

改埋個名呀ma條藍絲叫Henry

明白既Henry

咁...如果放林鄭張相喺車頭點睇？

遲下會唔會話驚司機行行下打飛機，要切左先比揸巴士？

帶定份蘋果出街影相，班藍屍都幾忙

Quit lo

你唔鐘意咪唔好搭囉！

坐黨鐵啦

司機無錯
藍絲係on9
但你反駁啲pt可唔可以好少少
兩者有咩關係

唔好搭丫笨，藍屍亂嘈結果就係874